【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

越來越灰心，無野可以做到
手足上庭遭警暴，聲淚俱下和理割。黑警講錯當笑話，勇武屠龍氣盡失。
昨日新疆，今日香港。

103萬,200萬,80萬
8月5日多區開花
痴撚左線既兩星期黎明行動
之後黃店為左支持香港，自己都要濫炒埋而放棄生意支持三罷。

和理非呢？勇武被人大搜捕清算後係咪無野可以做到？
定係天真爛漫地捐錢星火，遊行捐濕尻機構去買贖罪卷
和理非要正式升級
三罷就係和理非最強武器，點解時間越後越淡忘？

credit @cupmedia

有無諗過popo係手槍案件中刻意淡化成件事

頻密既三罷無效果，港共不痛不癢
勇武賣命無效，必須要和理非龐大嘅支援
必須要發起全方位三罷
學習法國罷工，港鐵巴士罷工停駛。加上工人打工仔要維護自己利益make noise
聲浪係我地製造既

其實籌備緊

貿貿然就開始長期三罷嘅話係停唔到

一停就...

等下先啦 欲速則不達

推唔郁

好多打工仔都驚飯碗不保
真係睇餸煮飯

黃店為左香港，蝕一日/一週生意額唔係辦法
港豬偽黃都係好多，加埋藍絲去幫襯藍店生意

點解你地仲未明

就算你話咩starbuck元氣員工係黃都係廢話 根本無心想贏
收返你句：香港人報仇
笑死人咩

現實我見到好多人都唔理..
其實都幾心灰意冷

再接再厲，唔灰心，唔忘記

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔係淡忘，係準備緊。
講左一個月，無（結構完整，籌備充足的）工會，不三罷。

講緊功能界別既行業，有一半以上既都籌備緊
但係現實會唔會未準備好投入相關工作夠唔夠多人知悉

推

法國罷工係因為退休制度比人搞 即係為咗錢
全世界罷工都係為咗錢
老實講為政治理想罷工應該冇乜點見 仲未講香港冇工會兼且綜緩得嗰三千五蚊

要時間架

日日散播失敗主義

不如叫人加入工會啦

而家睇返全世界都覺醒緊。。。等睇中國仆街